［尋人啟事］我有班兄弟自從7月26之後就失蹤 我想知道佢地現況

七月尾你地一齊聯署既車長去咗邊呀
見你地咁多日都冇消息 我地香港人好擔心你地呀
香港人依家好需要你地支持 希望你地可以一齊踏出第一步
8·5 一齊全民大罷工
我相信你地好多人都想罷工 但係怕比狗鐵秋後算帳 只要你地好似支持聯署咁集合晒大部分既力量 我好相信狗鐵係唔會秋後算帳你地架
香港人就係差你地既支持
你地既一小步 就係香港人既一大步
我地冇得再輸架啦
一輸成個香港就冇架啦
你哋有聯署既勇敢 希望你哋亦都有罷工既勇敢
更何況狗鐵高層好似林奠咁對於你地既訴求一啲都冇回應過

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

推呀推到比車長見到